［連登公投］想武漢肺炎繼續大爆發定係完？

武肺係手足但一個黑警都未死
連登仔繼續燈

簡單一問
想繼續爆既
唔想爆 要返工做港豬

屌你老母我就想繼續爆啦！

冇工返你養我呀

又話攬炒？

原來香港人話攬炒
抄到自己就唔肯
手足做曬condom

想快d完 變返之前咁
條街變返多人 依家8點後成個死城咁
人人有工開

攬炒到你就好姐 攬炒到我就唔得

抗爭已完

依家攬炒teamkill得黎傷唔到狗
損唔到人又不利己

未完 你都未攬炒

攬炒不了
等緊美國領事館開返

美國而加都水深火熱緊 香港開返都唔知做到咩啦

用條命攪炒值咩 要親眼見到光復香港！！

喺內地爆發